有冇人同我一樣玩緊舊世代game，同新game無緣？？

我個人唔喜好懷舊，但有啲真係未玩過所以要爆一次，尤其係啲劇情我未睇，我諗起碼要一年先清晒，因為機戰z1出咗漢化劇情，所以打算遲啲玩

？